手機檯改名啦 電話檯 或者 手提電話檯

Yo

有道理，支持改名為電話台

分iPhone 台, Android 台, 仲有 邊個吊打邊個台